「拜登一直在說謊」！ 班農：與中国勾結將在20-48小時內全部曝光

美國總統大選倒數，民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）和兒子杭特（Hunter Biden）「電郵門」連環爆，父子倆至今持續神隱；對此，前白宮首席策士班農（Steve Bannon）指出，拜登多年來一直在說謊，之後將全部曝光其與中國情報人員勾結的事情。

我登又然

班農幾時死？
佢同陳百祥差唔多 level 啦

上星期成班拜登撚係到吹風
係未特登

拜登贏硬
爆唔爆都無影響

留名等鞭屍

咪又係冇傳媒敢報

慢慢擠牙膏

D左膠大報唔敢報
但係網絡傳媒同FOX實追住黎咬
個情況其實同香港傳媒情況好似

各位香港人，即將來臨嘅美國大選將會決定我哋嘅命運。

當全球進入新冷戰狀態，中國共產黨意圖操控國際局勢，滲透美國總統選舉。香港人絕對不能容許親中美國總統上台。當美國總統與中共利益輸送， 對全世界、對香港人都敲下絕望定音鎚。

大是大非面前，香港人唔可以為了唔得失任何一方，而放棄政治理念。我哋亦唔能夠無視共和黨政府以往為香港人嘅付出及對中共嘅制裁。

拜登早已表明上台後將取消中國關稅，重回親中的世衞，重拾以往與中國的建交方式。如此一來，當拜登當選，中共定會重新回血，光復香港將變成遙不可及嘅夢想。而民主黨參選後便亦沒有再提及香港。

香港人需要共和黨的強硬美國政府。共和黨政府幫助受中國共產黨殘害既人，通過左《2020維吾爾人權政策法案》、《香港人權民主法案》、《香港自治法案》。

我們需要敢作敢為既共和黨政府團隊包括Mike Pence 及 Mike Pompeo繼續針對中共對世界的破壞，在不同範疇中協助世界步向民主。為咗見到光復香港，我哋一齊發聲，令美國人知道香港及世界的民主都需要共和黨政府。

-----------------------------------------------------------------------

[如何參與 #HKforTrump]

我們希望大家拍攝影片並在片中說出你們支持Trump的理由，可使用中文或英文，我們最後會加上字幕。拍片時，亦可以舉起支持Trump既標語，可選擇露樣或蒙面。

完成後，各位可將影片傳送至
hkfortrump@gmail.com

或Telegram :

大家亦可以自己放上social media再標記 #hkfortrump

如果大家諗唔到講咩，以下係參考對白：

Thank President Trump for supporting Hong Kong

2020 Vote Trump!

Freedom won't come back if you give it away.

China is asshole!

Make the world great again

------------------------------------------
順便支持埋我哋 獨角獸 Indicorn Union 啦

敗登根本做乜都會有人投
Anyone but 侵

又話侵拉鳩班農？
果班撚樣去哂邊

拜登無敵必勝法

email-> 偽造
hardisk-> 假
簽名->冒簽
人證 ->假證供/俄諜/老作
相-> p圖
片-> deepfake

WSJ已經爆SEED

左右是政見，賣國是死罪

唔洗選

明眼人一睇就知衛花接木

報咗警喇仲駛鬼傳媒爆
D左媒等住直播弊燈父子俾人上孖葉踎臭格喇

兩件事嚟

留名睇走數

仲吱乜鬼牙膏
正正經經講下人地個tax plan係咪真係咁恐怖好過

係大家荷包攞錢先最肉痛

班農件事其實好少事

快啦

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

一睇拜登個樣就知朝住兒童色情同勾結中共搵佢既黑材料實冇錯

係就快啦,成日擠牙膏

樓主on9 jai
拜登訓住都贏

傳統大報 科技公司集體禁止報導拜登醜聞
勢力大到咁可以點玩

5毛等多2日啦

左膠人格謀殺咗班農下一步就係佢講既嘢都係唔可信㗎喇
做法同共匪黨一撚樣

如果獵人個hdd 有冰冰片，就真係一次滿足三個願望

班農

唉屌，就來變范冰冰扑野片

流浮山刀手出先定拜登啲證據出先

拜登證據出先

又準備記抵呢個post啲名

民主黨自知今次死緊，背水一戰，只可以頂。硬上，瘋狂做假，我覺得絕對會係郵寄選票做手腳，令拜登勝算大增。佢地大把錢，同華爾街，矽谷大企業勾結。 當佢地同得ccp 合作，就會變得無晒道德底線。 侵侵萬一輸左，又因為知道民主黨做假，唔肯退位，最差嘅情況係另到美國內戰。明年發生世界大戰並唔係無可能。

真係爆先好講

期待中

食花生🥜